從堪輿學角度分析熱血公民落選原因

作者：N賓

眾所周知 熱狗全名熱血公民 熱=屬火
上屆立法會熱狗出戰五區
分別有 鄭錦滿 黃洋達 陳雲 黃毓民 鄭松泰
當選嘅有 鄭松泰
點解呢？
松=木，木生火，自然旺熱血公民
落選又有邊個呢？
鄭錦滿
黃洋達
滿，洋=水，水剋火
落選係必然嘅事
而陳雲 雲生雨 雨為水 水火不容
自然會落選
黃毓民呢？
個名睇落係冇水 但你查查
就知落選原因

今年推測熱狗派出 法子 黃兆健 鄭錦滿 黃洋達
我賓屈指推算
法子，法從水，水剋火 落選
黃兆健 55波
後面兩件垃圾唔使提
總結：估計熱狗全線仆街。

利申：樓主為賴布衣39代傳人 準確率有85％

好心幫樓主總結一下

結果：熱狗是垃圾

呢個係政黨宣傳po，唔想睇可以上一頁

未必，賓有辦法破解

用針？

樓主最尾有總結 你唔好懶醒

算唔算到班黑警幾時仆街？
689 777有無善終？

證明我同樓主總結一致

黃洋達唔出wo

好事來

唔想投狗達

想問樓主如果換王頴思(王姑娘)選會唔會嬴面較大？

利記個陣靚到

熱血個陣靚到
當選一個我跳樓

唔仆，有善終
政府條龍脈幾屈

黃兆健講咗55波

屌你爆左出嚟 我仲點呃課金錢

熱狗咁仆街 希望熱迷中肺炎

樓主屬狗
勁過金木水火土

陳云根個「根」字點拆？又話木生火

唔計